男人愈大，愈享受自己獨處嘅時刻？

有時見到呢句
都不禁諗
究竟係人大咗後性格、心態轉到鍾意享受獨處？
定係
人大咗、出得嚟見嘅朋友、親人少咗，搞到局住要自己享受獨處而逼自己以享受嘅態度去面對獨處？

要休息
成日social唔撚掂

環境塑造出習慣，以我自身觀察所得係基於生物既自我保護，當習慣耐左潛意識會催眠你習慣佢甚至鍾意佢

Social要諗話題又要扮friend辛苦又無益，自己一個去跑步游水自在好多

咁都分男女？

當你知道點解車係老婆嘅時候

我係女人都好享受喎
呢啲都有分男女咩

靜靜雞 靜雞雞 邊個孤獨d

因為溝唔到女？

一個人唔洗諗點夾第二個人
想做就做，想唔做就唔做，不知幾自由

不過人始終需要社交，會有想同人share喜悅嘅一刻
到果陣你就需要一個伴了

所以愈老嘅人會話朋友要有但唔駛多？

聽人成日講男人係咁
但好少聽女人係
女人好似鍾意聚埋多
eg 師奶羣、跳舞團

我唔鍾意
返工都自己食飯